%\subsection{Vocabulary 5}

\begin{vocablist}
	\glsadd{alius}\glsadd{another}\glsadd{amícus}\glsadd{friend}\glsadd{Deus}\glsadd{God}\glsadd{domus}\glsadd{house}\glsadd{donum}\glsadd{gift}\glsadd{gens}\glsadd{people}\glsadd{hic}\glsadd{this}\glsadd{ille}\glsadd{that}\glsadd{iste}\glsadd{that}\glsadd{meus}\glsadd{my}\glsadd{mundus}\glsadd{world}\glsadd{noster}\glsadd{our}\glsadd{praemium}\glsadd{reward}\glsadd{quidam}\glsadd{certain}\glsadd{signum}\glsadd{sign}\glsadd{spes}\glsadd{hope (noun)}\glsadd{suus}\glsadd{its}\glsadd{totus}\glsadd{whole}\glsadd{tuus}\glsadd{thy}\glsadd{urbs}\glsadd{city}\glsadd{uterque}\glsadd{each}\glsadd{verbum}\glsadd{word}\glsadd{vester}\glsadd{your}\glsadd{vox}\glsadd{voice}%
Alius, a, ud, \emph{another.} \S 32.

	amícus, i, 2, \emph{m., a friend.}

	Deus, Dei, \emph{God.} \S 16.

	domus, us, \emph{f., a house.} \S 16.

	donum, i, 2, \emph{n., a gift.}

	gens, gentis, 3, \emph{f., people.}

	hic, haec, hoc, \emph{this.} \S 29.

	ille, illa, illud, \emph{that.} \S 29.

	iste, ista, istud, \emph{that.} \S 29.

	meus, a, um, \emph{my.} \S 28.

	mundus, i, 2, \emph{m., the world.}

	noster, nostra, nostrum, \emph{our.} \S 28.

	praemium, i, 2, \emph{n., reward.}

	quidam, quaedam, quoddam, \emph{a certain.} \S 32.

	signum, 2, \emph{n., a sign.}

	spes, spei, 5, \emph{f., hope.}

	suus, a, um, \emph{his, hers, its.} \S 28.

	totus, a, um, \emph{the whole.} \S 32.

	tuus, a, um, \emph{thy.}

	urbs, urbis, 3, \emph{f., a city.}

	uterque, utraque, utrumque, \emph{each.}

	verbum, i, 2, \emph{n., a word.}

	vester, vestra, vestrum, \emph{your.} \S28.

	vox, vocis, 3, \emph{f., a voice.}

\end{vocablist}

%\subsection{Delectus 5}

1. Pater meus. 2. Pater noster bonus. 3. Mater mea. 4. Mater tua bona. 5. Liber meus. 6. Pater vester. 7. Magister noster. 8. Mater nostra. 9. Vox sua. 10. Corpus suum. 11. Praemium tuum. 12. Hic labor. 13. Hoc opus. 14. Corpus meum. 15. Haec verba. 16. Hoc signum.

17. Opera tua. 18. Labor vester. 19. Fratres mei. 20. Hoc donum. 21. Deus meus. 22. Spes mea. 23. Amici mei. 24. Isti homines. 25. Alius angelus. 26. Domus mea. 27. Quidam homo. 28. Quaedam mulieres. 29. Epistola mea longa. 30. Filia nostra parva. 31. Illud vinum bonum.

32. Haec mala mulier. 33. Hic amicus bonus. 34. Hi homines fortes. 35. Haec gens. 36. Donum meum. 37. Hi omnes. 38. Hoc praemium. 39. Hae leges. 40. Hi montes excelsi. 41. Hi montes altissimi. 42. Mundus totus. 43. Utraque puella. 44. Tota urbs. 45. Omne verbum. 46. Quidam vir. 47. Omnia mea tua sunt.\footnote{See \S128 (c), literally, \emph{all my (things) are thy (things).}}


